邊到有好食嘅焗豬扒飯？

今晚好想食
炒飯底，豬扒又大又淋

大家樂

大快活

美心MX 屌打

以前大家樂焗豬好好食，依家真係每況愈下

飲食男女講到大家樂狗也不屌 吹捧翠華72蚊焗豬抵食 真係笑而不語

飯底靚
但汁同豬扒都係大家樂好食

尋晚食左活仔
兜底有水浸著D 飯, 汁又淨係酸蕃茄味
唔好食

大家樂

尋晚食嗰兜真係正撚到
炒飯底粒粒分明，好乾身
豬扒蛋液夠，好香口
個汁又唔太酸亦唔太多
啱啱好夠撈一撈豬扒同炒飯

唯一美中不足嘅係嗰幾塊蕃茄唔夠新鮮
食之前即刻掉撚哂先

以前10次有9次都好撚得
而家就要講吓彩數

活仔真係垃圾到
汁唔似汁
配料得幾粒菠蘿
啲飯質素好撚差，炒得乾身都冇柒用
塊豬扒薄到塊紙咁，完全冇加工，煎完舖喺面就算

元朗冰室

以前屯門景峰食館個焗豬扒飯我諗都全港數一數二
但係而家執咗，變咗M記

唔同分店質素都幾參差下

邊間最好食或者最難食

翔龍灣嗰間幾OK，超級熱，厚切豬扒，飯又唔係林啤啤嗰啲

九龍城羊鞍

元朗天奴豬扒 好食到射 個汁又夠酸 豬扒又林又脆又無渣

金記冰室

你食過未先 堅好食 又大碟
大家樂差左係事實 食完勁口渴 而且都已經差唔多要50蚊

咁都吹奏，酸到難以入口，狗都唔食